華為內部一直流出一個真實的故事⋯

94年，有個叫金森林的新人進入了華為，他被安排在車間，承擔測試和物料協調等工作。當時華為的程控交換機已經進入了量產階段，但是由於測試工具簡陋，為了加快進度，員工不得不睡在機房裡。一直以來都是食堂師傅為他們送飯。

有一天晚上，有個食堂師傅模樣的老頭兒前來“慰問”他們，跟在他身後的是幾個廚子，他們推著餐車，車上擺放著米飯和新鮮的魚湯。剛進入華為的金森林自然不知道，這個“食堂師傅”就是任正非。第二天測試結束，大家難得睡了一覺，金森林找了個地方小憩了一會兒，當他起身回車間時，發現昨天那位送餐的“食堂師傅”也睡在這裡。

後來一個月後，舉辦新員工座談會，任正非也要來參加。金森林得知這個消息很激動，一直希望自己的名字能傳入老總的耳朵中，這一天，他特地早早趕到了會場，結果發現有一個比他還早，這個人就是“食堂師傅”。

任正非笑著問金森林是不是來參會的，金森林支支吾吾，心想新員工座談會，你一個食堂師傅也來湊熱鬧。奇怪的是，今天這個食堂師傅沒有穿白大褂，而是西裝革履。過了會兒，會議開始了，老總訓話，金森林驚呆了，走上台的竟然是那個“食堂師傅”。任正非走上台說：“歡迎大家來到華為公司，我叫任正非，希望大家喜歡華為。”

低調做人，高調做事，任正非正是如此，他選擇隱匿於聚光燈下，做最真實，最平凡的自己。

食屎啦屎為打手

我係黎見證負評速度可以有幾快

華為個朵係中国都臭哂，離死不遠了

依家班五毛係咪落哂黎香港呃廢老搵食

支那鱔稿

華為內部一直流傳

華為係國企，大股東係中共

支那人講野，仲要係d咁高層既，信一成好

任正非成光棍CEO？ 傳華為4萬海外員工拒絕回國

華為內部一直流出一個真實的故事⋯就是手機再也造不出來了

一成都雙目失明喎

唔洗講啦
中國人卑鄙無恥下流賤格呢個事實係堅定不移

X 大股東
O 99% 接近全資

康熙微服私訪咩

中國人有鋪癮
鍾意拍呢D意淫影片：

「小伙子讓前女友後悔不已」
「得知中年漢身分美女驚呆了」
「億萬身家的總裁過了這樣平凡的一天」

樓主加甜啦
明明係gay故

咸4

金森林找了個地方小憩了一會兒，當他起身回車間時，發現昨天那位送餐的“食堂師傅”也睡在這裡。

金森林突然感到不妥，頭重重十分暈玄，全身沒有力氣但意識清醒，便睡在地上。

一會兒，食堂師父突然起來，冷笑一聲，咀角流露著一絲淫賤，走到金森林耳邊吹了一口氣。

這一口氣包含著很濃烈中華牌香煙的煙臭味，食堂師父再小聲告訴金森林: 今天的豆腐火腩飯好吃吧，我們進行男人的浪漫了。

金森林極力爭扎，但全身動彈不得，食堂師父再說: 我們今晚玩天光

語畢，食堂師父的脷已在舔金森林的耳朵，金森林回憶半年前在東莞出差時接受莞式服務的感覺一樣。 不久金森林便由厭惡，變成享受。

我信故事係真既
你睇條友既回應就知毫無IT底
做廚房係唯一能解釋
就好似ironman3 咁mandarin只係戲子

下文呢？

又係呢D飛機文
早兩年睇馬雲睇到冇哂感覺喇,慳D啦